各個商舖租戶，有咩想同你個業主講？

我執左間公司你咪又係要平租幾成比人或者空置！？

點解係要趕絕小商戶？

平一半租 同香港人共渡難關啦！